紅磡藍店！Poly手足剪髮勿去Central Hair Salon 紅磡差館里9號

有時手足發完夢，想換個新髮型都分分鐘中伏，千萬要提防呢間藍店！

Joe Li係紅磡差館里9號 Central Hair Salon個老細，人稱大佬忠

店舖：Central Hair Salon
Salon FB：
老細 FB:
地址：九龍紅磡差館里9號協輝大廈2號地鋪

證據如下，自己睇：

自推10連 1/10

自推10連 2/10

Tui

自推十連 3/10

去邊間好

推

記得報料

標準答案：$60 QB House速剪

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔該巴打，即報

自推4/10

自推10連4/10

自推10連 5/10

有冇poly tg link?

發覺紅底好鍾意開飛髮鋪 特別係呢10年8年
老店鋪都仲頂得住果下好野

廢嘅SU tg channel

剪髮佬好多藍